{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026723",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "갤러리카페 446"
    },
    "text": "朝安面に位置する静かで快適なギャラリーカフェは、毎日10:00~22:00、金、土曜日は10:00~24:00で運営されており、年中無休です。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 446ブランチセットは15,900ウォンで、ゴルゴンゾーラピザとロゼパスタ、トマトパスタはすべて15,500ウォンで提供されます。マッシュルームクリームスープは8500ウォン、ボコチーニサラダは13,000ウォン、クロッフルは9,000ウォンで販売されます。 ドリンクメニューとしてはアメリカーノが6500ウォン、カフェラテとアインシュペナーが7000ウォン、そしてクリームラテが7500ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このギャラリーカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このギャラリーカフェは毎日10:00~22:00、金、土曜日は10:00~24:00で運営されています。"
        },
        {
            "question": "このギャラリーカフェはいつも開いていますか？",
            "answer": "このギャラリーカフェは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このギャラリーカフェではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "このギャラリーカフェでは様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "446ブランチセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "446ブランチセットは15,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴルゴンゾーラピザとロゼパスタ、トマトパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴルゴンゾーラピザとロゼパスタ、トマトパスタはすべて15,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッシュルームクリームスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "マッシュルームクリームスープは8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボコチーニサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボコチーニサラダは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューとして何がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューとしてはアメリカーノ、カフェラテ、アインシュペナー、クリームラテがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとアインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとアインシュペナーは7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテは7500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 437
    }
}